Ruby repo

На 28.01 изучил следующие разделы:
Сетевое взаимодействие:
Общая информация:
Протоколы:
HTTP:
Websockets:
Безопасность:

На предстоящей неделе планирую изучить материал по REST:
[RUS] https://habr.com/ru/company/hexlet/blog/274675/
https://restfulapi.net/
+
ООП:
https://habr.com/ru/post/463125/ 
Книга: Мартин Роберт — Чистая архитектура. Искусство разработки программного обеспечения



